8號幹線揮手區

塞住左，有冇人一齊塞緊。番唔到屋企

同中學生齊上齊落 入黎幫推

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

部車郁都唔郁

屌